啟德皇家佬 地盤武肺確唔撚停工！

成件事係痴撚線 大判話皇家佬（近零碳天地）
有人確診左 唔消毒唔洗驗都照開工
皇家佬地盤寫字樓就唔撚洗停？係咪政府地盤大哂？
武肺確診唔撚停工 下一個地盤群組係唔係啟德
成日講到地盤佬好污糟咁 而家寫字樓瀨嘢又唔停！

地盤好密集呀師兄